\section{Частотная зависимость емкости}
Kozodoy и соавт.~\cite{Kozodoy2000} расширили модель Ghezzi~\cite{Ghezzi1981} 
для описания частотной зависимости емкости в p-n структурах на базе GaN.

\begin{equation} \label{eq:cf_kozodoy}
C = C_{LF} - \frac{(\Delta C)}{1+\left( f_1/f \right)^2 }
\end{equation}
\noindent где $C_{LF}$ -- низкочастотная емкость, а $f_1$ -- характерная 
частота.
При этом температурная зависимость частоты $f_1$ имеет более сложный вид, чем 
температурная зависимость частоты  $f_0$, соответствующей скорости эмиссии.

\begin{equation} \label{eq:f_kozodoy}
2\pi f_1 = f_0 \left( \frac{x_{Na}}{x_p}\frac{N_A-N_D-p_0}{p_0} \right) 
\end{equation}

В случае с мелких примесных уровней разница между $f_1$ и $f_0$ достаточно 
мала. Однако для примеси с большой энергией активации температурная зависимость 
второго слагаемого в~\eqref{eq:f_kozodoy} будет доминировать при комнатной 
температуре, при этом практически полностью компенсируя изменение $f_0$ с 
температурой.

%TODO Нужно добавить формулу для Na/p vs T

%TODO посмотреть статьи в папке \ECV\CV tech за 2008 год
%~\cite{kavasoglu2008} сдвиг кривых от частоты и учет сопротивления
